其實Lihkg 歪洛果隻腦魔Icon不如刪左佢啦

高清版搞到好似翻版野咁，仲有條友已經返左高登反連登

D表情大部份已經比新版取代
連狗同連豬都屌打佢

留隻咁既野係度真係哂位

保留

呢幾隻有少少唔同，其他都已經無需要

新款呢個真係生鬼好多
最近已經無咩人用舊款

唯有呢隻無可代替

屌打

幾好用喎, 當whatsapp emoji咁玩

呢個完勝

最後兩隻用返Emoji 仲好啦 😷🤕

<<<呢個好傳神wo

呢兩個屌打

最主要係畫果個都反CHILD登
唔係咁無骨氣重用佢D野下嘛

又唔係畫得靚
Style根本完全唔夾
仲要反我地Child登
係時候批鬥哂佢所有野

呢個最cute

連豬呢2個幾好
幾襯呢個地方

2個完全唔同FEEL囉好冇

邊個話

根本連登自己D 作品都唔錯

新年聖誕中秋果D ，再加埋連狗

唔需要再用Y洛

偷完人野 之後話唔用啦俾番你地
抄燈果然係新移民集中地

偷？Y洛自己貢獻出黎，然後自己反連登喎

你指腦魔？
佢本人好似都黎左連登喎

連登先係正統

挽留

想問下連登d icon點樣整做gif

腦魔要留
無野代替到佢
始祖第一

連登用完即棄當垃圾
啊唔係 佢自動棄權姐

不論咩樣 腦魔都係最可愛

咁li 隻呢？
有冇腦魔舐腳果個
好正

豬年都未有

呢兩隻先做到腦魔嗰隻膠味

次次望到呢3個emoji通常都笑到仆街 唔理內容講咩

起碼呢兩個要保留啦

Emoji 版好撚柒

仲夠膽死改個名做lomoji

係咪我真心左?

靜嘅點同動嘅鬥
除左呢個有種唏噓感
同埋本身呢個表情都係唔洗郁

點解人地反連登就要刪咗佢，我地連狗抄開人地野起家架

過橋抽板

痴線，枝槍有光反射

邊個夠我慘

又邊個夠我爽

挽留啊

抄登真係唔知醜
Icon都要抄高登既

你都ON9, 明顯係高登抄先

收皮啦你

打丁要留, 每日幾丁

你呢隻過多幾日就過期留返下年用啦

你係咪誤會左
呢隻新款要留
舊果隻不了